【何志平種錯生基出事】富豪御用風水師爆料 何志平信錯師傅：佢難逃一劫

【何志平種錯生基出事】富豪御用風水師爆料 何志平信錯師傅：佢難逃一劫

前民政事務局局長何志平行賄非洲元首，被美國法庭裁定7項罪名成立，最高可判囚六十五年，「肥平」隨時要在美國度過餘生。

何志平的前御用國師陳雲，曾於他被捕後在社交網站發文，留下一句「為國犧牲」，惹來外界不少揣測。

有網民翻出何志平及太太胡慧中0四年種生基的照片，更點評種生基的墓碑種得非常差，令墓碑落入「困卦」之中。

曾為小甜甜龔如心同賭王何鴻燊「種生基」的風水師俞志麟表示，正常種生基不應該用「之墓」字眼，因為人死了才用「墓」，認為碑上應寫「生基福地」才對。他指，何志平的碑是「坐申向寅」，他04年甲申年立碑，入了「八運」。八運是「申山寅向」來說，屬破財損丁之數，認為替他種生基的師傅有問題。

何志平為基督徒，惟據聞胡慧中篤信風水命理，女兒原本就讀名校女拔，但成績未能跟上進度，更曾被老師要求「見家長」，怎料胡慧中回應老師一句：「師傅話過（她）跟得到（進度）。」老師聽後亦相當無語。

網上流傳胡慧中當年為追男丁而種生基，導致何志平應驗「困」劫。不過風水之說，「信則有，不信則無。」但何志平近十幾年的運程一般，零三年擔任局長期間，為香港求得「凡事不吉」下下籤，同年香港即爆發沙士，香港樓市大跌。

d風水佬，個個都話行家唔啱，佢自己先啱

龔如心咪又死x左 即係佢都無料

幫中共做壞事咪有報應囉, 做乜睇到咁複雜

王騎就講得岩喇，另外，話唔定個風水佬好有公義心，為民出頭種d 差既生基害鳩條仆街呢。

不如話何志平信錯國家

許仕仁搞mpf，害盡香港所有打工仔，益哂基金佬大戶，結果坐監。
何志平，為虎作倀，而家報應到。

天理循環，屢應不爽

肥平唔係基督徒？

而家個個都抽佢水

9up
完

係種生基嘅基督徒

點解講到被人拉係因為風水唔好
犯左法受到法律制裁係天經地義既事
唔通風水好就可以犯法唔洗有事咩
d 風水佬真係up得就up

何志平的前御用國師陳雲

幫中共做野就算種幾多生基拜幾多神都冇用啦

上得山多終遇虎

賭王比你種到
活又唔想活,死又死唔去,
大小二便都無能力自理,
過時過節仲要比班不孝後代做真人臘像去每房人度演出好孝順

信則有 不信則無
真係史上最On9嘅說話
事實係
信都無 不信都無人

不如話星座出事

咁龔如心起碼都打贏官司，做咗兩年女首富先死
肥平

受仔風水都好
大劉都唔差

上次去星洲，個的士佬途經Suntec City,話座野係李+x,本來無人去。但李生個風水師叫佢起左個Spring,就風生水起

風水佬呃你十年八載

所以主要打救佢
種生基咪即係巫術咪即係投靠撒旦，名目唔同咁解，主厭惡邪惡力量咪打救佢